支持泥菩薩探肛退出人世請正評

附送錄音

割遮了

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

負評左

Btw 麻友g

唔好推果個post ok

明明禁左負評點解變左正評
唉 連仔個app真係好撚柒垃圾

剩係識整廣告

不了

公還公 私還私 我負評左

rip

卡牢做乜推屌狗去死

我明明負左
你個野壞左哦

條錄音咩事？

佢當年扮埋女人聲

佢本人有無聽過先

快

退出未

無人會想小泥走

叫青頭泥拖埋你走啦